有冇人口罩多撚到拎嚟抆屎

拎口罩止血就有

拎晒俾你隻食屎狗墊屎

我d精多到可以餵老衲

用黎打丁
包住碌9
長度闊度都岩岩好

唔好哂啲兒童口罩啦

你咁講即係自含
漏咗個-
老衲=出家人自稱